淡了

唔等你了

煙花太過寂寞
煙絲至少可等待別人來點火

或許2年後可以再見面

其實有啲就算隔咗一年或者兩年再見番都好
都未必有返當初果種感覺
有啲都仲有可能一齊返嘅
但係個大前提係你唔好諗咁多
越諗就越淡

2年後大家都變了

唔會有機會了
心痛

我明啊 我嗰個都係咁咋嘛好快冇事㗎啦